中共咁大個春袋唔係唔錫呀嘛

中共個春袋就係香港集資

中共冇將國安法納入20號議程咁好死放過香港人一馬？當然唔係，此舉有機會係唔想破壞中概股回港集資嘅環境。 中美關系自武漢肺炎疫情急轉直下，美方亦打響金融戰的頭炮，即針對在美上市之中概股。

在此，必須先同大家簡單重温一下中概股在美股上市之背景。 當初中概股於美國上帝而非港交所原因有二：一，美國市場較香港大，能吸引更多外資；二，美國上市條件較為寬鬆。 加上其他因素使中概股選擇在美上市而非在「親生仔」的香港上市。

而近日英美聯同多國組成抗中聯盟，很大機會意味着中概股在倫交所上市的大門將關上。 故此港交所好有可能成為中概股之最後逃生門亦即是「春袋」，與北水近日出盡奶力托市亦不謀而合。

既然發現咗春袋，梗係要大大力錫☺️早前就有金融手足成功阻止咗一隻中概股上市，小弟認為大家要繼續鑽研，努力阻止更多中概股來港cap水，原因如下：

1) 配合美國等西方國家打擊中國，阻止中概股走人港股呢個最後嘅逃生門將事半功倍
2) 如果我係侵侵就會想香港人響呢方面配合
3) 為中共製造二難局面，上面講過有一啲中概股當初係達唔到香港上市要求先響美國上市，所以好有機會都係唔能夠滿足到而家嘅上市規則，如果這些中概股不跟規則大家就有機會可以阻止到佢哋，如果中共用壓力(即係夾硬嚟)令佢哋上到市就會進一步損害香港金融中心地位同嚇走外資，無論係邊一樣都會令佢地集資受阻更加水緊。

而具體行動有好多種，只要可以令到中概股集唔到資就得，大家可以自行想像

總括而言，香港集資功能好有可能已經成為中概股甚至是中共嘅春袋，金融戰線成本亦較街頭抗爭為低，而且為中共製造麻煩本身已經係一件好爽嘅事，值得一試，最後post返早前金融戰線手足嘅post供大家參考。

捷報！金融焦土戰打贏第一仗！後續行動繼續打沉中概股！

推

推，唔起

而有行內人教我地點做先得

其實擺明有人想借泛民之手叫停國安法

推一推

Push

多謝你

唔推點得
幫推10連

推1

推2

推3

推4

推5

推6

推7

推8

推9

推10

push

唔好走青啦

除左send email 之外重有冇野可以做？

我諗就係其他可以破壞個投資氣氛嘅行動

趁IPO資金湧入港元

好換定多d美金

Pushhhh
留名

香港人團結就是力量！風雨中抱緊自由！能力越大，責任越大！

👈🏻

屌你老母一蚊都落唔到小市民袋仲要逼害我地
借香港做白手套丫拿
含撚喇爛袋獸
推!!

推爆

,

大家集思廣益下有咩可以做

ching講得好